有無人覺得d 娛樂新聞成日消費死人好仆街

黃鴻昇死左咁耐仲講，真係嬲撚死